已買 蘋果日報 20200813 星期四

已買 蘋果日報 20200813 星期四

支持

已買 推

買左。。。
今日最好睇既係廣告。 多左好多，每個廣告都好warm.

白紙都撐

A5

有冇落廣告price list參考下？

已買，放咗係港鐵月台櫈上，俾老人睇當文宣
自己就睇網上版

Keep住日日做

買買買買

撐蘋果日報

今朝7點買嘅時候已經淨返幾份
讓閱報成為習慣

咁多人在蘋果落廣告，
令人好振奮！
呢次激死個廢老梁振英了！

今日多左好多廣告

文宣組應該買蘋果版面

不如用連登仔張相
落版廣告
等佢地喺屋企可以hi下

今日有咩廣告～

燒賣皇后妙舒
元朗國地標級小食店

哇饅魚飯半價呀～

有冇人儲下廣告商 list

哇台妹 bra

我都買咗份

係麒麒啊

坦白講，如果一日連10萬都賣唔到，即係香港連10萬個堅定既人都無

有病
黎智英當頭條

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

要淪落到買份報紙都用黎打飛機

金鐘m記？

今日仲有無coupon?

蘋果嘅廣告係最好睇

呢兩日都係買黎睇廣告

推光復香港 時代革命

已買

tui

未買，有冇巴絲confirm 吓，廣告係咪淨係得樓上po 咁少？

買

見字買報紙

冇人 買喇已經

Push

x2
黎睇廣告 ＋ 撐廣告商

自己買份睇

已買
每日要要買份放係公司感染下啲師奶港豬

已買 睇完放樓下長椅 俾叔叔伯伯睇

巴打有冇興趣整個廣告list
等大家可以入去逐一like

已課
再買

買唔到尋日個份
今日要買返

夾錢買個位放賭撚上去ok?

推

落廣告商戶優先幫襯呀

push

282, 蟹曬啦，撚有錢

大家記得買蘋果係每日任務黎

呢間正呀

連公司人名都無

Ching知唔知咩係price list?

買嚟睇下咪知囉

呢間堅黃 痴滿文宣又派水
好食又抵食

好癲

又係哩個師傅

A9 仲有

下午會買。希望買唔到。

PUSH

今日都十幾萬份 買！

收工再執

食晏睇報紙

啲廣告真係好warm

已買，睇完隨手送咗俾個睇緊免費報紙嘅阿伯
免費報紙通常奶共，睇免費報紙嘅人唔想俾錢/覺得貴，咁佢哋接收嘅資訊就好藍，呢個時候只需要送上一份價值十蚊嘅蘋果，佢就可以開始接收黃色資訊
反正佢地呢啲人餵咩俾佢地食就變咩人
久而久之隨時多個同路人

放工買

已買！

會唔會有個list mark哂全部廣告

買買買

cls 連公司名都唔留 叫689 點狙擊呀

變咗文宣報

多咗廣告

一定。請大家高抬貴手，唔好好似前日咁，掃尻到冚街一份蘋果都冇。（係掃都夜少少）

呢個市民買嘅廣告？好正

幾好

689出post未
今日咁多廣告 係咪要ot呢

借你幾張圖開po

正喎 好多廣告 聽日買先

連登仔
係咪應該一齊落廣告
回帶下上年今日警暴嘅畫面
好似回憶錄咁比大家唔好忘記警暴問題

買咗
今日印十幾萬份
驚佢賣剩好多

人地鐵粉嚟架

想食
知唔知運費幾多

整緊

黃色經濟圈之內循環

推

需要更多人去做

每日買兩份擺公司
翻到去比人用紙cum撚住咗

隨便

pusl

黃色燒賣

燒賣皇后 fb

落一版要幾錢

已買！推！！

以前睇報紙最憎睇廣告
而家睇報紙淨係睇廣告

仲有 ig

多左好多廣告

bought push

買蘋果

聯署支持封殺微信同TikTok

已買推

佢問緊落廣告要幾錢呀
但唔該ching

買報紙啦仆街

佔中
機場
擺工
冇樣做得成
緊係要報買紙啦

買啦仆街仔